"# This is my README"

一、任务概述（500字左右）

通常我在浏览网页的时候，通常是这种情况：就是当我在网上学习某一个东西的时候我通常会在百度或者google里搜索他的有关条目，然后把他们一个一个都打开。通通常比如说我针对一个网页，但这个网页会联系到若干个其他网页，我就把这其他网页打开。也有时候，一个主题会有并列的其他主题，我又在同一个浏览器上查找两个以上的主题，而这些主题又有自己的只是线索。我的意思是，这些线索都是一个挨着一个，以时间的顺序呈现在浏览器的标题栏的，但是这样很不利于回顾和继续查找，就是说不知道我现在看到哪里了。于是我就想自己做一个插件，这个插件可以随着我的打开的网页，把这些网页按照我的逻辑，组织成一棵树，就在维护一棵知识树或者更确切的说是一座森林，每一个网页，每一条线索都一目了然了。这样我们在浏览网页的时候就井井有条了。不仅如此，有的时候我们是边玩边下载边学习边查找资料了，有了这个插件，我就可以四者都可以有条理的并行了。我们学生通常遇到的问题就是，本来我是一边学习，一边做别的事情的，但是开的网页太多，在学习的时候，就不知不觉被其他的网页链拽走了，由于网页打得太多，都找不到我要回去的网页了。

这项扩展基于火狐浏览器，将你打开的页面，根据生成情况，记录成页面树，记录着每个页面自于哪个页面，由这个页面打开了哪些页面，进而可以分析出这个页面在树状关系上与哪些页面并列。通过快捷键（或者按钮）操作，实现返回到上一级网页，并列网页，和各个子网页的功能。这样使浏览效率得到提高。

主要需要维护的数据结构有树，链表等数据结构。

二、验收指标

1.可以保存浏览器从开启到关闭中间所经历过的所有网页的树和森林形关系。
2.界面效果：
    可以区分已关闭的网页和正开着的网页。根据网页之间的生成关系可以打印出当前的目录树结构。
3.快捷键操作：（具体按键控制是哪个还要根据按键冲突更改）
    Alt + w : 到当前网页的父网页。
    Alt + s : 到当前网页的第一个子网页。
    Alt + a : 到与当前网页并列的前一个网页。
    Alt + d : 到与当前网页并列的后一个网页。
    Alt + q : 显示网页树。
    Alt + n : 新增加一棵树。
4.响应速度：
    对操作的反应均在两分钟以内显示结果。
5.能够管理网页数量：
    50以上。
6.实现Button：
    到当前网页的父网页的Button。
    到当前网页的第一个子网页的Button。
    到与当前网页并列的前一个网页的Button。
    到与当前网页并列的后一个网页的Button。
    显示网页树的Button。
    新增加一棵树的Button。

三、进度安排

第3～4周：完成网页地址的提取。
第5～6周：完成树的建立。
第6～7周：完成网页的树状存储。
第8周：完成对子节点的访问，及其相关的快捷键操作。
第9周：完成对父节点的访问，及其相关的快捷键操作。
第10周：完成对并列节点的访问，及其相关的快捷键操作。
第11 ~ 15周：完成树状存储的显示。
第16周：优化树状显示的界面效果和整体改善。


